有冇人同我一樣好寂寞？

如果有二百萬人陪住我就好
1月1日 2:00 維園見

唔好插隊呀！